銅鑼灣廣場對出高空擲物有冇影到片？

屌佢老母臭閪

咩黎？

仆街 唔敢落黎